[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1650)

咁都中咗

新POST 繼續打狗 喪家狗 tiffanytoto櫻茶 Griezmann_7 #192158
繼走數$500 再有柒事

入1蚊落公廁戶口點知改data扮入1000蚊

無料扮4條 睇過邊個 入唔撚起咪撚沖出黎柒啦

白咭佬 番青山食懵仔藥啦 留番$1500幫你醫病啦青山病人

慢

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1553)

朗素波?≧?≦?
#29784

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1610)

如何完全戒賭 (美國妹大波波)
#156522

派我未

人妻

696

算鳩數啦柏隊
等降班啦

入未呀 屌你個閪閪花 2/2.5 都開唔到

2條4x1都可以針定先 垃圾西花

沖個涼閪鑽比人入咗

鳩買盤田標準盤叫糊

same road

日乙波細到1粒都冇CLS

清水2:1紅鑽
2.5球大 收錢

唔好gel

日本U23入波啦好嗎

越南仔456佢啦

Gel定都得

閪鑽CUP得唔得呀

閪花蠃緊喎
買-1?

琴晚閪到而家

紅鑽快CUP

前鋒FG 有冇機

鹿島半大 針！
500

西鑽

屌你老母人妻快入

我串埋696半大
針2注開心啲

詳情請參加今天12時 FC東京 之實事。

廣島

成個日假腰斬啦 我屌

水原肯入未

講個笑話
696讓半一

買了人妻只想走盤 求金崎夢生打救

閪鑽快D入啦

西花唔入 點都死

屌你水原輸撚埋

人妻求走盤

696強陣

嗰場我買咗大波

日職小注, 心靈鳩買

真

閪鑽快入 比我拎番半格夠啦

人妻唔入比人入啦

天龍2 1

西鑽反杯一世鑽迷

其他韓K大到咁
廢車呢?

喂臭船入波啦屌你

全南2:1 又大波

GUN

閪鑽求你CUP

廢車半細全細啦 屌 等針

日乙賤過狗

水原都搞撚掂

半大全大

韓假上輪邊係咁 買大果陣就細唔買就大

開波

閪鑽

鑽2 2

2-2!!! 閪鑽!!

2:2鑽

一講就2-2

人妻入未呀?

大船 明明心跳咁廢都比大船整到贏

鑽

日本仔正仆街

三分鐘一球，六十分鐘都係一球

西鑽分粒比西花啦

閪鑽
696
串起咗你地

gifu 熊本開到大 派1000 屌你老尾5串1斷1

水原柏隊全隊仆街死

不了

lm

人妻 西鑽 入波啦

90分鐘都應該係

鯨魚 gogogo gel

屌 人妻JUMP

人妻爽手啦，係咪要屌呀

閪花秒goal 唔怪得乜大都開唔到

紅鑽
696

我

名古屋

閪鑽走盤就夠了

dllm廢車快手啦

好啦 你輸7埋佢啦 人妻

Diamond cup佢老母

人妻廢到
反咩底

閪鑽cup埋好嗎

Lm

買盤過關就差696
點解會買

人妻針

買親人妻盤都好伏

點解人地啲半大咁易

我了

以後blacklist人妻 同阿士東維拉

西花試下入波啦屌你老母

LM 屌到半0全3

人妻 針

山葉2球到尾1個月球迷

我魚

冇買

鯨魚都入 696你返屋企奶閪啦

熊本個大 正式上ifc

清水心跳 3-2 浦和紅鑽

32

屌你個閪閪鑽

成班傻仔見廢托就狗衝

清水3:2 笑撚死

留名 叫爆大

西鑽正仆街

永遠都係「人地」

閪鑽想點??

閪鑽想點

西水

笑撚死，大船

心跳西鑽分番幾粒比西花啦

閪鑽正仆街

以後都係唔買日假角大，買3場全角細

屌你老母西鑽

西船唔對路

鑽針得

比心跳💓贏番場啦我屌你閪鑽

垃圾臭車
3場就揀中你呢場1粒都無
人地開晒全大

屌咩.. 閪鑽

好撚gag
21
22
32
33
43
44
呀笨

唔識賭真係

人妻-1

Cup佢啦水原柏隊

閪鑽3:5 OK?

正式宣布金崎夢生都係垃圾 費托已經無期望 屌你老母金崎夢生都可以一球都入唔到

8點 一場半大 3場全細

3:4 is okay

人妻追和得唔得

閪鑽做乜撚野

前鋒差dd

追到我食屎呀

人妻作客廢到

追到幫你含

烏雞 全北快入

西花-2

櫻花整多兩球

小白咁快傷

人妻頂撚住2:0
冰封

25分鐘入3球有幾難 日假

唔關作唔作客事

世鑽神船贏波派100

人地老婆帶紅色鑽石奶曬閪咁

閪鑽追番2粒 我直播塞鑽石入屎眼

想買日本仔下球 有冇同路

仆街人妻盤都冇得走

西花入波啦屌你老母

勝利船強陣

鯨魚gel得未

三星反cup

就有

如果唔係仆街torres!!! 正數成k!!

快手gel

人妻半2全2
神戶船

炒哂車啦呀拿

走地平手盤打到落低水都無波入

大阪櫻花開唔到全大真係聽日就搭飛機去球場

西鑽個種廢

入到我屎眼插木棍啦 日假

諗多走 度定下場

唔係以為追和到

廢車唔入比人入

每個禮拜日
都要去修剪下啲櫻花

日本仔攻唔入就比人地入啦

全大比你玩死啦

唔入比人入阿 屌你老母 大阪櫻花

神船比人吊打

人妻75 2:1 85 2:2

西花大波已死

全北有波入未

場場都係咁

唔夠膽買佢嬴買大波 就同我一粒到尾 賤種

熊本開到3粒我屌熊比大家睇

熊本 1 0

仲話靠廢托入波
仆街死啦人妻

越南閪仔入波未

呀得又中

FC岐阜 0-1 熊本深紅

日本仔7個角球都入唔到一球波，有乜用啊你

差邊關呀得

牙得差一場了

你老母
得返696
仲唔斷？

仙台維加泰 0-1 大阪飛腳

唔好咁啦師兄 我地同路 -2球

得巴-1

閪花人妻冰封
閪鑽反cup
696入波
神戶gogogo

仙台

Ok

polo重心 如何輸

痴撚線金崎夢生早啲死

飛腳

屌你老母臭閪針撚晒

西腳

跪求696fg

師兄 你屌西 我屌屎眼 同路 -2球

第一球過關

星期日 2 越南男亞足(客) ✅
星期日 3 名古屋鯨魚(主) ✅
星期日 4 清水心跳(主) ✅
星期日 5 大阪櫻花(客) ✅
星期日 6 熊本羅亞素(客) ✅
星期日 7 鹿島鹿角(主)

星期日 8 川崎前鋒(客)
星期日 9 磐田山葉(主) ✅
星期日 10 神戶勝利船(客)
星期日 11 大阪飛腳(客) ✅

屌
神船

維台

CLS

屌！ 買撚左仙台fg 信呀得咪好

牙得我了
我針撚晒啦

同問

得巴好撚旺

得巴5點/5半嗰6場first goal差696

冇留意你買左閪鯨FG
ALL IN左人妻盤

得蛇

閪花閪腳最愛做咩？
入1球守到尾

696fg既就你啦

成功丸刷多4c

696下半場出黎入波啦

得sir

柏雷素爾入波啦

冇跟到條fg

gchi 追和

全部開哂對家
我針了

下盤多撚到

三賤同前鋒撚完未

紅鑽輸半都好啊屌
成功丸贏半都好啊屌

全北入未阿

牙得

大阪櫻花 立即屌你老母

人妻走盤好嗎？

全北10

廢車GOAL

成功丸，比馬刷角
廢車開全大

廢車依家先一粒

廢車終於 1-0

仙台CUP OK?

日本唔入比人入啦大佬啊，攻又攻唔入，輸緊又要守，咩玩法

三賤比馬是但快d入一球啦

廢車有種半大

全北比多粒

咁都 33

3:3

仙台柏雷cup ok？

閪鑽3:3
CUP佢

全北入多粒

3 3

OK

等陣心跳4:3 主其他

櫻花 神船

閪鑽cup佢

閪鑽3-3

人妻學下人啦

一陣中場休息見其他兩隊入到NBA就知自己幾撚垃圾

有即場係咪43

隔離個場 nba 閪花就一球到尾 屌

熊本 gifu 求你開個大 真心了

紅鑽反cup 一世球迷

人妻學下西鑽啦

5點得一場大波 仆街啦西花

閪鑽下步咪43

人妻GG

西鯨3-0

3:0

人妻又比人中出多下

名古屋八鯨 3-0

垃圾

西鯨

人妻3 0

西鯨大波又派錢

人妻降班啦

全北比多粒黎

我魚

信念唔夠 係我錯

紅鑽肯反cup 未

POLO重心比人 3:0

人妻守都唔撚識 食屎啦

真係估中單邊大波呀得仔 我第一條飛全對家 cls

屌你老母5點得閪花細

成功丸追和 紅鑽反cup

人妻2.5s針

西鯨都大左...我求你了

其實有好多時間畀你補飛水位又唔係好低

我想講我買左3.5b

人妻求走盤
廢托入波啦仆街仔

閪鑽杯 柏雷杯

抵

熊本熊唔係咩

同曬路

我係博2-0 因為人妻唔撚識入

LM

靠條垃圾？

廢車比多粒 好嘛

仙台CUP佢老母未

人妻可以真正BLACKLIST了

人妻第一次失3粒

費托啲必入球飛哂機

得SIR咁勁抽

全北首爾比一粒 求你

廢撚到 唔識入都唔識守

人妻買兩個前鋒， 場場都冇波入

冇問題閪花你咪咪撚入囉

閪鑽CUP佢呀

0 2熊本

熊本02

有廢托以來第1次
廢托唔入都算啦

轉去睇696先
準備一鎚打爆個mon

擺設黎

閪鯨連祖奧都無出都炒3:0

係咪有手足要屌熊

FC岐阜 0-2 熊本深紅

熊2:0

熊本入多粒就可以乞錢了

長追鯨魚算 無祖奧都識入波

降班啦人妻

得巴係咪差696

cup柒心跳

睇唔到得巴條飛冇跟

西花秒goal

烏德勒支 1-0 施禾尼

烏德勒支 GOOOOOAAAAAALLLLLL

閪鑽cup佢好嗎

半1全1

696快goal

今次咁快

廣島三箭第一球

熊本

日本仔開大波波是夢嗎

係我啦,我一次都冇中,比我中下啦

你同我定啦 依家D熊見到我都震緊
你地幫D熊仔祈禱仲好

成功丸快刷角

入波啦 閪花 76-90 紅格架大佬

支持

又var緊..入波而家全部要var

確保到唔入波 輸既機會都大d

熊本熊80分鐘 456啦

廢車唔入比首爾入啦屌

好閪慘 花第1個入 人地全大曬佢仲on99得1粒

得蛇好勁

三賤搞咩俾人屌打

屌 痴撚線 真係

屌0-0

lm 差一粒

屌 又迫害我
炸你老母咩

鳥德勒支炸

全北入多粒 一係對家入

var真係好撚煩..阻撚住大波

g chi

炒晒

秒goal定律

全北唔入比人入

得仔差一關

得巴幾時肯開個青樓

刷多3c啦成功丸

廢船GOAL

湘南比馬 0-1 神戶勝利船

神船

炸

神船GOAL!!!!
牙得 又過多關

嘩呀得cls

得巴 又中

三箭FG !

神船要蠃到最後

三賤頂到半場 神奇更衣室

0 1船

星期日 8 川崎前鋒(客)
星期日 9 磐田山葉(主) ✅
星期日 10 神戶勝利船(客) ✅
星期日 11 大阪飛腳(客) ✅

得巴

呀得差696 同前鋒

臭船0:1

又唔係世盃V乜撚AR

得巴兩條飛都係差一關

得蛇4x1 -前峰

得巴只欠696

696goal

鹿島鹿角 1-0 橫濱水手

得蛇 全中

696 1 0

好神

696 1-0

696 中埋 CLS

兩條飛都差一關

搞到我想all in川崎前鋒賀一賀佢

得巴中哂

得巴痴撚線

牙得我了
696FG咗
前鋒同路
都是我了

呀得CLS

cls 中晒

想買日本u21反cup
不過見bet365差咁多倍

得仔
我跟左

得巴真係cls

屌 勁到 差前鋒就全中

第一球過關

星期日 2 越南男亞足(客) ✅
星期日 3 名古屋鯨魚(主) ✅
星期日 4 清水心跳(主) ✅
星期日 5 大阪櫻花(客) ✅
星期日 6 熊本羅亞素(客) ✅
星期日 7 鹿島鹿角(主) ✅

星期日 8 川崎前鋒(客)
星期日 9 磐田山葉(主) ✅
星期日 10 神戶勝利船(客) ✅
星期日 11 大阪飛腳(客) ✅
筆蛇留tg

得巴5點全中

omg

得蛇全中

差閪鑽CUP埋佢

以前大波聯..美職 比甲 荷假 ,,,全部用var 搞9 d大波

爭川崎cls

CLS得蛇

呀得好撚癲

旺到 cls

熊本 求你 一球 幫熊含撚

10中9

遲左睇跟到

鹿島鹿角FG大船上岸

得仔6x1 fg全中

Cup呀水原

差川崎前鋒

多謝牙得

2-1 ok?

得巴me plx

好想睇 10中10

紅鑽贏波未

上神枱

無

琴日仲話退出

中哂幾多倍
旺到

三箭入未

牙得條飛幾倍

得巴有無TG? 英超跟你玩吓

第一條收幾多

發達德，美斯2世

3星全大埋

ALL IN左人妻盤針晒有冇得派

仲有無水

五分鐘

點仲入到兩球

想睇條飛J下

三星客勝

朋友比面姐

閪鑽CUP未呀

廢車入未阿

琴日反左底

收幾錢

係咪派錢就可以追和

10中10 真係全台嚇親

閪鑽快CUP

60

cup心跳未呀

想睇真飛

收幾多

閪鑽快入

得蛇真係9篤？

仙台快cup

60幾倍 cls

痴線

得巴cls

水原12m

閪鑽
仙台

CUP CUP CUP

得巴 買緊樓？

呀雞輸2粒 我訓左 起身有返條c執

謝得sir 跟左你買6x1 fg

全北入未 屌你老母

得蛇allin翻生之後旺到

烏德真1-0

得蛇旺到

All in苗喬德

水原半場cupped

紅鑽上

收幾錢 可惜睇唔到 冇田金

呀得6x1 casheddddddddddd

紅鑽CUP佢

集氣 廢車半大好嘛

買左10蚊炸

gchi

跟實得蛇了

閪鑽
CUP

半場2:3 點撚樣踢架CLS

Nba

屌你柏隊追和先啦

三星客勝頂實冰封

牙得勁到

屌 見到條飛難度咁高冇跟到

水原都2:3 比粒廢車啦

比粒廢車喇屌

咁多場得一場大c

點解韓假永遠唔買半場大到仆街...一買就叫90分鐘 00

閪鑽cup未

想睇10中10

而隊垃圾

屌你熊本仲唔nba

仙台CUP未

得蛇冇tg嗎

天龍垃圾隊上個禮拜買大得1粒

Same

得巴仲有冇水

熊本反底

川崎入一粒定下驚先得唔得

越南閪仔要入了

想睇真飛 打飛機

買閪花大既手足好撚慘 睇住人地係咁入自己果隊on99咁

上個禮拜等到撚都長 ft01
今個禮拜半已經23......

Cup呀屌你老母柏雷

櫻花失敗丸刷角

發覺日本波依家平注買角細就得

on9車差你半大 唉

紅鑽cup埋plz

屌你熊本夠膽入多粒

三箭 1c

前峰護空龍

1648個post有 自己去打

閪鑽CUP佢

世盃完左後隊隊轉撚晒踼法咁

紅鑽cup 未， 唔要輸半

鑽似 no g

大阪櫻花 nba

得SIR留TG
今晚跟你心水

紅鑽cup啦屌

熊本入波

因為出到去唔夠人高
日職角球頂到幾神都無用

咁撚貪心抵輸啦

痴線 60幾倍

尻買左條8x28 10.5 角細過關 但已經斷左紅鑽， 應該會斷多關

FC岐阜追和啦

紅鑽求CUP

閪鑽反cup

西鑽 俾多粒我

可能對完比利時果場之後大家都唔俾刷角

熊本唔入比人入多粒開大波救5串1阿

日本仔補時四分鐘，有奇蹟開大波嗎

紅鑽求cup
成功丸求追平

咁就6000 起晒機

閪花同日本都係半1全1

成功丸比多2c

Cup啦屌你

屌你老母有冇黑到咁
琴日到今日買個D針晒冇買就中晒

前鋒差小小

柏隊入返粒先啦

696 全大

鑽唔比人入算係咁

一開頭見到閪鑽比人秒GOAL
心諗好彩買咗人妻 點撚G比人大炒

唔係個個敢跟

廣島突然間刷左2c

不嬲都係咁

前鋒求CUP

cashout 5k廢事輸返落去
4k再推上10k

紅鑽CUP未

柏雷素爾係咪咁撚廢啊

0-0緊

紅鑽紅鑽紅鑽

櫻花比多角

前鋒中楣

閪花02

0 2櫻花

閪花2-0

屌多粒西花

西花有種開大

3串1差閪鑽

閪花比人入多球讓和

到熊本熊再絕殺啦
快D大左佢有巴打派錢

橫檳好多前鋒

係

熊本唔入比人入啦

西花 後多粒 屌你個閪

比馬刷角
仙台入波呀
Dlkh

696 刷c

水手夠膽追和

仙台求CUP

烏雞 1more

平時唔刷

柏隊真係...成地眼鏡碎

閪花廢丸俾多粒啦

閪鑽上啊屌你

696 5 連c 都唔識入波

失敗丸櫻花比多角

柏隊閪鑽

西花熊本絕殺大波唔該

日乙大波差1粒就有巴打派1000都冇人幫手屌

烏棲3-3未

推咗五場日職盤
買咗閪鑽 長崎 696 3x4
剩低兩場 神船 山葉
屌

5點6點日職全skip 今日咁撚正氣

開大波波未

仲差少少

買左11.5細啊

閪鑽絕殺OK?

奇蹟全大阿熊本熊

鳥棲3-3派

FT 0-2

熊本夠膽入多粒

得蛇咁旺

驚人拎去賣料
事前加派左錢

2-0 ft

完了

696瘋狂連C，咁就開咗角大，前鋒下半場唔該都一樣瘋狂連c

下個到我OKAY?

Fatfat

爽4 差前鋒又收錢

得蛇勁

閪鑽唔蠃輸撚埋佢

閪花奇蹟大波求吓你

針

正式上神枱位

高水低水都中

得蛇你FG真係好神 有冇心得分享下

屈機

上兩個禮拜都上左
之後黑到針哂

烏雞快屌多粒, var阻住晒

得蛇留個TG?

閪鑽絕佢

12M?

多謝晒櫻花

日本U23
屌你老母

邊個

絕殺c

越南仔腳法幾好

烏茲別克都出線 係咪應該買泰仔

10C

free kick

中二斷二 垃圾西花

屌輸閪鑽

得仔一係針曬 一係中到痴線

鑽爭D比人絕殺

閪花閪鑽

你老闆垃圾人妻

贏個數字都好意頭到呢...得蛇

西花咁都開到角大

要求唔高
柏雷素爾追和比我輸半啦...

閪鑽真係唔買先會贏

又輸翻15k

個個都贏大錢
我就日日去入錢

到屁馬爛船刷角
廢車開全大

今日要跟實得蛇 運呢啲野 一黎擋唔住

施禾利識唔識入波架

針1.1k

算啦 等神船過關針幾十

輸晒成個暑假intern嘅人工

等我陪你

格流半大全大

推咗5場
買咗閪鑽x成功丸x696
skip廢船 山葉
我諗緊啲咩

same road 過關針哂

好波，閪鑽劇本 波搞到冇左1000，51-72分鐘可以有四球，72-94就一粒都冇

696入多粒pls

西讚冇撚用
三賤神奇更衣室

格流對家穩

696 全大啦

斷人妻一關

好彩閪鑽2.5B 日本2.5S回一回

人有三衰六旺

前鋒屌粒先
想睇得巴10中10

比個12M水手算啦

幾時到我旺

烏雞

過啲運氣嚟

又有6000 諗住今晚買咩

即場跟 得蛇前鋒fg

我一直衰

食屎狗人妻
頂住踢山葉

笑4

曼聯 感情注

輸緊2K了

仙台神奇更衣室

但你長旺

會窮

696 快手入多粒定定驚

仙台CUP佢老母

696全格ok?

流浪
亞運兩場
半大串埋？

琴日輸到退出咗
10秒就強勢回歸

比馬神船半3全10

水手快追和

支持下小弟岩岩開 當做紀錄

三衰六和
我有十衰零和

烏德勒支入未

理性上都要啦 半一盤唔難

柏隊食撚屎

三箭都要

尋日輸到傻左你唔係到姐

屌你老母6中4輸1.5走半
贏得1k 輸大注果兩注

等陣即場支持下

你買左696fg唔係咩？

我跟咗富咸 祖 東京 針晒

有無巴打買曼城

祖記反cup 強勢回歸

奇蹟半大

荷甲真2-0

得蛇今晚係味照舊曼聯

烏雞好波

讓太深

邊個傻仔買

過⋯⋯⋯⋯⋯⋯關 未有結果

岩岩比var迫害 ,好彩條友無再尻射

20

又針5K...

曼城 點買得落手

真係嚇到賓周都無埋
個個VAR

曼城班仆街仔睇盤踢波

烏德2-0 GOOOOAAAAAALLLLL

讓得好撚深

仙台CUP佢456

鶯翎 巴呢?

由你祖記戈場開始見住你反底

果場同你同路都嚇到震緊 好彩最後var完又秒入

專心度下一條NG過關飛啦

買左條串冇錢補了

針咗啦

我就唔信曼聯比人三殺！

好耐無見過讓咁深嘅盤

4K 直接買客反CUP 成功反底

大家一齊jump

var真係仆街黎.....拿玻里又係var

49000都買係咩心態?

你買左U23?

點解係都要買呢場

仲有神船睇下會唔會中返注
輸埋就a1見

果場好彩var完都識入 如果唔係又要針

696神救

咁都唔洗死

上場臨完場贏盤變走盤，垃圾後防

贏3 粒先半格

感情注

前鋒入未

3條過關4x5都等死 以後唔買4x5

屁馬神船刷角
全北開大

水手快追和啦

不過睇Live真係佢撞低左條友再執雞入...不過開番波即派膠

u23未買
等我煮埋個飯先買

696比多粒好無

夠摩納哥閪咩,1粒都冇12M又炒埋

696咁都死唔去就入多球定一定啦

煮飯? 絲

見證咗
真係運氣話黎就黎

哈多士盤+蚊注勝

即場， 你懂的

法膠同埋找卡數條友一齊自爆死算啦

你唔係話買日本U23...幾驚你Jump...話左狗會頭兩場唔開..開第三場實伏

前峰

u23半大2x3

呢個要同法卡奧講....比個龍接到實一實..

696無即場就爆角爆到上14

4串5?戒咗好耐
而家只賭3串1 2串1 3串4
黑到無得救就8串1
你見我尋日8串1燈幾多?

係咪應該買個無入波

var真係賭仔黑星 得英超無var可能長買英超算

堅離地斷腳

說好既唔講堅離地呢

對家offside 就冇var

以後戒了 3條都中二炒二

唔好再提

唔買啦
我見到夠分就知閪

格拉斯哥流浪 下仗秩序 23/08/2018 歐霸 主場 對 烏法
都唔知格流想唔想踼,,反正最後又係些狗贏

無計 法膠都係咁廢

比翻500我

明明琴日啲人話個個戒日韓 等賭英國正氣波 但一睇返上去

一定係買主 格流場場紅牌練心， 主隊又唔係差

應VAR就唔VAR,唔應VAR就VAR

鐘意比就比 扮睇唔到又唔洗比 有var真係小惦為妙

我5點半先起身...無買...再上polo睇飛...

前鋒

我尋日都話走

今日韓狗都正氣既

+1 幾好食

唔入要jump

曼聯邊有得輸

堅尼地法卡奧兩個炒pen輸撚咗我40k
兩個撚屌光速落地獄

賭仔話戒賭...

屌係老味垃圾馬會派彩未呀

真係個本針40K ?

696水水俾多2粒

前鋒比力

多謝堅離地令我翻身

再講多次 賓福特 屈福特 曼聯

有無角大手足？

3x4ok？

睇怕都要斷

柏雷唔反cup可以介賭了

英假最尾都輸錢

謝拉特教進攻唔掂，入球細了

堅尼地起碼畀人jer到佢入波贏錢先停

首爾反CUP等廢車再輸多一仗啦

買前鋒係咩心態

呢個真

前鋒快入

教識場場打交

柏隊乖啦入返粒先

3X1 跟

屈仔
獌
馬賽

唔好咁 都係1場姐

有冇手足支持我買白禮頓win2:1

賓福特 曼聯係鐵膽 而家諗緊要屈仔定洛辛堡 始終好撚鐘意般尼 上季買佢/佢對家 英超38場贏31場錢

696條友獨食到，3打2比人逼住都唔傳，自己射

Xhaka

支持

朝早贏波為咗晏就針

Gchi

696開大我戒j一個星期

支持自己

廢車快入波啦

烏德3-0未

仙台11

3x4跟了 唔中ifc見

跟左500🤙🤙

前鋒快啲goal!!!

閪腳降班膽

仙台整多球定下驚

我都要支持下你支持下我

前鋒上

跟左最後100 希望吸到旺氣

全北 -2

等我貼埋先 仲諗緊洛辛堡定屈福特

水手快入

屌

斷

輸

1-0

1:0

爛車快啲入多兩粒

閪箭goalllllllllllllllll

三箭

柏雷 追和 輸半當羸

唉屌 輸到傻

Gooooal

針 戒到星期三算

秒比人入左

今晚獌邊有得輸
好想allin

3箭GOAL了

2-1

大注左

買前鋒係咩生態

696 ，你一係頂撚住，一係就入多球

針哂

仙台靚波

仙台21！

2分波

星期日 8 川崎前鋒(客) ❌
星期日 9 磐田山葉(主) ✅
星期日 10 神戶勝利船(客) ✅
星期日 11 大阪飛腳(客) ✅

仙台Nice

仙台球迷

呀鵬救左呀占

三賤入多粒

屌前鋒

前鋒 柏雷

燈占真係燈撚到

勁快俾我買到 奸狗會

神船入波好唔好

好

燈占一話買前鋒就比人入

屌你老母 三箭goal

10中9
食飯

臭腳點解可以兩分鐘比人反cup

廢車快入多幾粒

西腳反底

柏雷贏波飛去日本支持佢哋

廢車入未

唔洗針啦你

廢車 神船入多粒

明明應該封梗盤。。。
我一買load都唔洗load就買到
再睇球探已經10咗。。。

汁到啦你

入咗幾多

仙台 神船數對家

輸果d 馬上接納是常識吧

西雷快追和反杯啦

三箭夠薑咪爆我2.5細囉

屁馬神船刷角啦
全北開大

江原5-0 痴撚左線

我買客ng

696快啦屌

主其他

流浪有謝拉特
邊有得輸 直插客盤

入錢再買前鋒

鏝主其他得6倍

仲少過個日南泡

呢d 野好邪 ..

狗會...輸就受嬴就唔受ON99

1000前鋒 NG

立即命令柏雷兩分鐘內追和

會中

臭腳

200 輸左戒番陣

三箭頂住

首爾有冇奇蹟

害了

食飽飯好繼續賭

可唔可以即刻打nba 前鋒同三賤

竟然被共產黨壓迫 咁不如加入共產黨
被狗會㩒住嚟屌 咁不如加入馬會同佢一齊屌人

1-1 箭

神船入多粒定定驚先
熊本咁都開唔到大 dllm

1:1

中！我了

三賤

1-1

中 唔洗戒

咁又爆左1.5細

前鋒入球是夢嗎

屌 真係 輸撚到傻今日

5穿6 只差柏雷
Btw以後唔撚買柏雷

搞掂

入唔切

反cup

廢車快入啦

On9三星

屌你老母收皮喇

三箭我果2.5細

...2.5細是夢嗎